點解明珠台，有國家法宣傳片，

又無英文字幕又無英文配音，全程廣東話

因為有你睇囉

手足